自由嘅可貴就係我可能唔認同你，但我誓死捍衛你言論嘅自由

真理會愈辯愈明
如果cctvb又出啲失實偏頗嘅報導
洗人腦
我地就用返百二分嘅氣力同人講清楚事實係點！

多謝所有前線記者
愈多記者報導對成個抗爭運動發展係好事

假新聞唔屬於言論自由，
法國同德國已經立法規管

【召集鍵盤戰士】G20 全球洗版大行動！！

同意，做新聞唔可以造假
除左插佢，fact check 同埋澄清事實，更重要係教育啲人唔好淨係睇一個source，要有批判同獨立思考
呢啲教育做得好嘅話 就會愈多人唾棄cctvb
我地要施壓令佢地唔可以再造假

只限對普通人用，對於極權統治除外

調返轉
極權統治下唔會有自由
所以其實我地都係爭取緊呢種自由
爭取到呢個自由嘅前題係要表達意見時可以免於恐懼

但呢種自由我相信係要建立返黎
而建立緊嘅時候 對於自己嘅定義 好影響個根基打得好唔好

對於自由

技安一巴巴摑埋大雄度叫佢收聲, 小夫係度一路拍一路話大雄先撩者賤, 大雄喊住咁叫我誓死捍衛你既言論自由, 絕不還手怕失民意, 咁睇下你既喊聲搵到幫手制裁技安先定你比技安打死先囉

因為係法國同德國

中國就另一回事，對統治者有利就有自由，不利就唔准，講到尾拗呢啲核心價值冇用，因為個大前提係獨裁管治，剷走個獨裁者先有得建立呢種社會

咁呢個時候就要睇隔離嘅靜香會唔會出聲指責返大雄嘅不是 即係身邊嘅人
仲有 保護他人言論嘅自由 唔代表要毫不猶豫地接受他人所講嘅野
批判同獨立思考會令人分辨到他人/自己觀點有無道理 而唔係盲目地接受
而點樣以理服人 就靠大家嘅耐性同說話能力喇

極權下無呢種自由 因此我地要透過推翻獨裁先可以享受到真嘅言論自由

Sorry 打錯 係技安嘅不是
精神唔夠 成日打錯唔好意思

yes

可惜你所講既批判同獨立思考並不適用於TVB的目標觀眾 - 廢老

而且技安係唔講道理既, 包括靜香既, 只有比技安更好打的人先可以制服佢

Sad but true
呢層就要睇大家點利用日常廢老思維同溝通模式去搵觸發佢地轉軚嘅點
之前用長輩圖係一個唔錯方法同佢地溝通